［樓豬是最冇用的球員] NBA 2018-2019 regular season 討論區 (93）

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 &nbsp;:

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

好波

The Atlanta Hawks have agreed to sign Tyler Zeller to a 10-day contract.

Jrue Holiday has been diagnosed with a lower abdominal strain.

Holiday will be re-evaluated in 7-10 days.

Jon Horst set the expectations for the Milwaukee Bucks, saying that the team needs to take the next step in its development by winning in the playoffs.

@夫子

厄正皮 ok 俾你

廢話

以後真係唔反猩了 見佢咁落力去救一球波
滾動搵人幫手打篇千字文thx

4-1 鹿出局?

咁邊位巴打頭先馬鐵著木狼

final出局接受到

東決搶七輸接受到，其他不了

見頂?

邊有人會鐘意啲西11魚腩隊
咁弱智應該唔會上連登

@臭G

標題同頭po夠抽水未

提提你現在西11是湖人 木牛是西10

屌樓豬永遠唔會嫌少

係咪咁都要抽 我夠知吾皇而家係西11 但而家係講緊廢青狼ok?
人人都知潮係西11啦 根本就唔洗重覆
已經知猢排緊西11
就算係開espn都一樣見到湖人排緊西11 你唔信既我cap埋圖俾你
但我想講既係有時做人唔好去到咁盡 猢排西11呢樣野講完就算 唔洗抽完又抽

唔好意思

Sor
但我想講既重點係猢排緊西11呢樣野唔需要不斷強調 大家自己睇就夠啦

原來燒鵝差兩場

謝夫鐵？

等陣有人聊你隻抽唔好問點解
佢而家係地核度鑽緊出黎

普拉施克點名詹姆斯為頭號戰犯，因為詹姆斯本季根本心不在焉。大家原本以為詹姆斯身體是鐵打的，結果本季成為傷兵缺戰18場打破神話，畢竟歲月不饒人。詹姆斯幕後策動撤換總教練與交易戴維斯（Anthony Davis）都失敗，結果其他隊友得知，他們全都成為交易籌碼而不再信任詹姆斯。

普拉施克說，儘管詹姆斯數據漂亮，但只中看不中用。他在防守並未使出全力，常錯失關鍵罰球。交易戴維斯風波，打壞了詹姆斯與隊友關係，使他在更衣室已無影響力。還有詹姆斯拍電影電視計畫本季陸續啟動，令人懷疑他對湖人隊投入程度。

舉例來說，詹姆斯過去記憶力驚人，對比賽細節瞭若指掌，但2日在鳳凰城賽後記者會卻出現罕見錯誤，在描述自己傳球失誤時誤把錢德勒（Tyson Chandler）說成麥基（Javale McGee）。

吾皇拍電視劇

猿人爭霸戰

老左記性差都唔俾

禾80年湧迷 驚西啊

依家睇呢個
咪on9啦

梳囉

我理解有問題，定記者水平太高？
呢兩樣嘢有咩關係

唔好意思啊 淨係針對你炸笠水狗

Nurkic咁陰濕

吾皇上年都有幫動畫配音喇
拍電視劇唔出奇

出來了

想知係咩姐 佢客串定主演

以往Cleveland冇嘅生活，要喺LA過返

暑假Magic麻煩祼簽Irving，如果失敗即刻trade LBJ

拍魔戒幾啱

係Cleveland都記錯Jordan Crawford啦

依家全世界係度就開戰啦
如果都係 copy & paste 嘅麻煩可以收收皮

幾時用yc trade返猗隊champ隊返黎

巴打用咩電話

又開戰又1打29 你究竟係咪中二病上腦姐
得啦知啦 ddr trade value丫嘛
鳴 個value好低鳴
滿意未?
on99

你開始睇選秀未?

繼續啦

佢係咪諗住用選秀順位高過我地黎串鳩我地

咁我可以串到你地跪低

第4pick果d就自己收皮算啦

jlin醒下啦

印象中得上年暑假AV講過唔洗睇選秀,所以想問下今年有咩新人

可能5

俾少少自信好唔好

抽八村都唔差呀 應該幾好用

講開又講
其實你地件Lonnie walker iv係點
無咩出場定點
上年好似有少少hype

Chuck asks LeBron to be a guest on TNT since the Lakers are missing the playoffs | TNT

原諒我
黑人樣日本仔有啲奇怪

你睇樣定丁技術呀

Congratulations on passing mj
but plz come to the studio for the playoff

你丁開ddr點同阿
我起碼booker,kelly

雖則而家新丁開呀white個樣都幾有性格

司令其實你點睇腸名縮肥chuck
之前佢笑鳩太陽笑撚到我仆街

你段野陣間睇
佢愛suns架，贏mavs個時講gurannteeeeee
同埋有叫Ernie, don't disrespect my suns
個次真心想喊，因為都睇開佢屌

咁都叫太陽名宿 把口係賤啲
都唔想睇隊波沉架

係啦 愛隊心切
重要佢經歷的係colanglo，更加憎sarver
g hill,nash又少出聲
我都想有個duncan仲會去practice

岩岩睇波果陣原本都因為肥chuck鍾意過大腸一排
但係tank得太緊要

之前睇呢條片真係笑到我胃抽筋

佢咁9up咪又係串自己 表面笑3分 暗裡哭7分

我係講緊你同佢開戰？

馬刺通常第一季新人都是放g-league打一年先 Murray同小白都係咁

上個po已經講唔想理佢 同佢好似小學雞嘈交咁
我專心抽水唔撚好

另外個名宿叫Danny Ainge
有個kings市長Kevin Johnson
有個我唔會當legend的Jason kidd

未啊，我就不嬲等 draft lottery 出埋排名先會認真睇
到你啦
馬刺打劫成點？
留名睇轉移話題講其他野

天賦真係唔差
係傷病加raw 打湧睇到佢19歲心臟重未夠大
White爆起原因係因為佢係大齡新秀
Mind set夠所以適應力快

咁佢話你笠水無講錯啦
連你自己都認

係 我笠水
我而家就去block撚左佢等佢日嘈夜嘈

Stephen A Smith: "You traded a guy like Zubac who's 21 years of age, 7 footer with skills, who happens to be your best free throw shooter, for some guy named Mike Muscala who look like he can't play better than you or me, and I'm 51 years old."

Walker要用嘅 快則出年 慢則都要2-3年
對抗性不足 skill raw 自信唔夠 呢啲都要練

聽落有啲似前速龍件cabalco

The Lakers are the worst team in California

台主幾時聊班鬼佬隻抽
你見到唔洗quote我直接上去jer鳩佢地就得
我block撚左你睇唔到你講野

但都有信心嘅
慢撚Kyle Anderson 都有貨交嘅
佢應該都可以

個下句my suns

真心想佢做大腸gm

乜都好
多啲返來phoenix啦

做腦細都得，趕走sarver就得

nash入股啦仆街
搞生意，買啲細足波股份
做已經係做gsw,回饋下啦

慢撚養到第三出多出第四年先坐正

起碼仲叫入到po唔差啦
更衣室又冇問題
今年係多傷病姐

結果暫時係最好

話說露寶輸多兩場嘅
呀雀都要玩爭頭8

不過倒水嘅野話唔埋

佢想簡線打雞塊？

你個屎忽鬼傷左成季

3打大腸點輸

你唔好逼我呀ryo蛇

Thanks AV
又贏

作為聯盟準tank隊大滿貫嘅候選隊球迷
好傷自尊架

反正冇playoff打 冇波打
撚到你隻刺犬發下火笠水又幾過癮

雙殺東一公鹿

iPhone X

好憎x個m字額

觸景傷情？

Manu呀

你用咩

7plus
Arm arm出用到而家

@司令，如果draft到morant攞唔攞嚟換波好

all in埋書生都換

唔換
ball價值無今季頭三咁高
原諒我老實
Cam reddish就trade

波加湖pick呢，我覺得腸冇zion 或者morant就已經要trade個pick

Ball好撚勁

真
前排rap battle贏埋
專心做音樂了

第一人

湖pick好似唔係好抵
下年應該都返到playoff
原則上buy你, 4pick的話波加湖pick換得
但如果我地3pick中RJ, 咁就真係睇下其他隊offer

Lavar幾時肯出招

我想要個湖pick係今年個個喎，應該都第十到

@奶 @虹
想屌屌igor
PnR Ball Handler Freq. 5th Rank 27th
PnR Man Freq. 24th Rank 7th

真係屌你, 下下ayton holme pick完就放三分俾Oubre/bridges, tj etc
或者booker自己來
肯信下入面個兩個會body啲defender
已經差好遠

咁想睇埋今季個commitment先
波加湖pick(頭十)=morant我可以接受

Holmes都可以信下，ayton就算鳩數，之前個排比佢入到去單打都係fade away，完全唔肯撞，係依排先好啲

sd咗比James Jones了，希望佢生性

笨叻水平

都仲未鬧佢要啲位其實幾差

刷分唔信佢
搞到無自信
鹿個場應該翻生了
希望igor多啲同佢溝通, 好似都係igor叫佢撞多啲, draw多啲foul
啲人驚都唔會守咁緊
佢先好啲

我諗佢係要成日傾計個啲

成日鳩roll舉高隻手

Oubre近排防守都好咗
真係好撚難評價

順便叫佢咪trade rozier, thx

驚佢癲咗俾份千幾萬嘅約rozier

不過算, 都唔會係james jones
隻癲狗可能搵kevin mchale啦

rozier, rubio 15M一年, 4年約
條撚屌真係做得出

希望佢快啲斷腳

未撚驚過

Rozier點夾booker 做第二梯控球就得

Walton said it doesn’t look like Lonzo Ball is close to being able to play, and acknowledged it’s a possibility that he doesn’t return this season. Of course, it’s possible he does play, but it’s important that he’s fully healthy and has an offseason for continued development.

牙波收咧

雀之後咁撚易打都爭八真係tank咗佢算啦

tank 盡算啦

玻璃波

好似上季都係提早收咧

我地仲有會員呀波， 唔撚驚

其實ball打得幾好
係因為佢個仆街老豆所以咁多人先唔鍾意佢
依家又收咧

進步係有 但係你季季都出唔多場
收皮算啦

西門可唔可以唔好再post up
柒碌冇左mb都唔知打緊乜

冇mb唔睇76啦 轉台睇豪仔搞笑好過

都好過fultz

呀豬

其實牙波都岩大腸
佢咁玻璃有大腸神醫睇住先得

但大陽養人真係

呀波請個射術教練就ok
其他野佢自己搞掂啦

76人

MB傷咗？呢幾場都好似無見佢

冇mb冇任何價值

都傷左幾耐

屌啊 基石傷撚左

垃圾登收皮

5打4都打到咁

咩事？

左手傷，入咗更衣室

登子呀

慘

右手

出返黎 屎都標出黎

夫子的愛

屌 咁快

急屎炸

唔夠膽得罪牠了 真係好撚燈

夫子力量 宇宙最強

chi 66-49

垃圾毛c唔撚係輸呀

公牛贏夠未

我愛哈登 我愛哈登

豬豪打得幾好

個trade真係雙贏

屌你老母

76人仲HEA過火箭

MB 幾時返來

筆拿去左76 變左工兵
權球去哂病閪到
全部鋒線都係D

怕爽死廢到

76 而加明顯係將閪定位 PG + C 咁玩
打快攻 / 半場前佢咪係 PG. 一打返陣地就當佢 C 位咁用.

公牛一冇左夫子加持立即返生

Harris, Butler, 閪三個全部撞晒位

真黑氣石

lin終於入三分

lin今場

76人叫到無Timeout 得返一個

入左第一球就有第二球

Otto

打一分要去cba啦

ss屌 爵又輸

如果真係死攬閪加mb
夾咩人最好其實真係好難夾閪
又要球權又無射程 要就哂佢

見到76人條鋒線
再望望火箭 我真係屌一聲

Rudy Gobert真係麻撚麻

基石真係勁撚到

屌 廢到

I think you should be afraid

小小反雀
on9隊

廢雀又輸

今季塊湧戰積係點

會唔會保唔住第6

第7打塊都ok
第8就

NY火力平均

真
想，sf搵joe Harris,ariza，pj tucker都得
反正根本唔係用緊jb

Thompson有冇正選？

harden
leonard

禮炮團 仲要其中一個炮兵clutch time要打到iso
不過clutch time大心臟打到iso 就唔使來做你枝炮啦
所以無改錯名 閪真係閪

但閪依家識三分喎

Jonathan閪

屌曬你地老母！！！

冇人講西岸大戰嘅

活塞又贏
劉碼生生性性保第3呀

巴打個名cls

屌你老味公牛 頭先lead最後又倒輸

叫撚左你架啦

The kings is watching you all!!!!!!!!

勇士大戰認真打 廢隊hea打

一打大戰成班咁醒神

宇宙湧踩一踩油
對面連波都入唔撚到

舉步維艱

已經十場波未撚見過班友咁醒神

勇士又撚狗

真巨頭=佛

勇士認真了唔使玩

我klay

突然間防守升左幾lv

勇好耐無咁醒神

季尾要上力

表弟>jokic

勇勁到

今季要有人受傷了，季季都咁順

屈撚到...波都傳唔到

打弱隊就Close game 打親金塊都炒代表咩

當左金塊係西決對手 認真打左先

勇士打緊隊學界

私家雞 唔屌唔得

勇狗

對塞碌柒咁，一開波比人炒十分
對塊就咁撚醒神，跑步都快啲

不如直接完了今季好嗎

Sor 禾湧又輕鬆屌打
食蕉rip

表妹裝撚左摩打咁

western conference之路都幾肯定12:0??

塊射咗9球但勇已經入咗9球

禾湧為做善事會每隊放一場俾你既

2姑個頭

投降未

好撚似大衛西

勇士今場d防守都唔知幾耐未見過

我頭先呆一呆
咩大胃西復出咩
然後睇一睇個號碼

隔離大飛越戰越勇

認唔到佢

金塊幾次搶到進攻籃板都俾我勇逼走

五巨頭典玩

一個三分 即刻嗌to

勇士係咪食左偉哥，守得咁積極

第一節就打咭收工

笑撚死 第九塊今年打好小小就諗住挑戰禾湧?
禾湧認真小小已經一節大炒

Millsap廢到痴線

10分鐘11分 會唔會得分過雀

curry有啲獨

手感依幾個攻勢搞乜

hyper得滯

刷手感，近呢幾場都係咁，企圖射返順

Jerekbo好醒

勇狗開始收皮

ai係唔係想用新髮型干擾阿占

冇左Millsap即刻好左

湧二軍ncaa都應該打唔贏

手感

wa diu炒ft

手感仔好唔掂播

FT都炒

心感狀態好撚差

金塊開始追返d

發覺湧D演技已經爐火純青

自明星賽之後都係咁，時有時無，然後連控球手感都甩埋

身病心病都應該嚟鳳凰城醫，一季都夠

Kd對鞋姣到

頂龍唔收佢錢

勇開始跌watt

cousins打到咁下年有冇球隊俾中產佢

湧好戲到

表弟真係好撚廢一味投訴，打返好d波先啦

一定有

湧又撚狗啦 又比假希望客隊

為咗水表弟簽多年底薪可以去到幾盡

又係咁，出個攞唔到分無防守既鳩陣倒水，然後比人追到好貼

表弟

鳩到

第一塊

IT9無撚曬速度

NBA冇單刀犯規

有冇人覺得其實塊淨係upgrade pf位就已經夠

撚狗咁撚

如果我腸唔係pick reed而係monte morris應該冇咁柒

前排先被人爆我地無做scouting

隔離pg好唔掂

淫k 大戰 馬力比士利

不要再說了

係咪wb又變咗pg

冇錯
1-6 16.7%

成日交換靈魂咁鬼馬

bogut 返勇正喎

hoollywood拍你的名字呀嗎

佛祖carry

幾日前新聞 你而家先知

technology同埋坐得近啲睇

MPJ出已經夠

ching衰咩?

咁咩位要爭fa

講jab step應該搵melo講

近到無人發現

點解要爭

D三分戰, 睇live真係好無癮

Okc今場摺得

佛祖上身

紅撚今日又

sarver親自去睇Morant，垃圾隊窮到個老闆兼職做埋球探

唔係又10+呀

豬霸10分

今日佛祖carry手感

想訪問下愛g佬

你地咁多cap
無傳summer有咩move買人咩?

Curry廢到

留名下季valanciunas 如果仲係灰熊又健康入全明星

Durant個球掉到離撚哂
佛祖竟然都係即刻出手

雞塊點可以比手感著

屌係咩
廢到
有冇衝入人locker room教人boxout

佛光普照

又一球

屌，又準備睇瘋狂做波俾klay

手感真係淨係識打順風

完

突然間又拉開

執雞尾彩

膝頭充左電

叫佢尾彩仔真係無講錯

張丞德把聲

金塊已經打得好好，但對家太勁

雞塊後備carry正選

離開潮人系列

反慈善惡徒
2019入樽聖手

今日拍咁多波
無得被人數60分10dribbles個類

完季真係要整理下

KT愈來愈似三井

輸paul milapsap

佛祖真係無球之鬼

唔洗睇 雞塊打到西決都係4:0 byebye

燈到追剩2分

屌 比個大陸app 呃咗 睇返官網原來輸緊12分

勇士今日呢場好睇喎

下星期有埋波格 就full team

IT今場好渣

呢頭倒19分
轉頭Lead番17分
球證乜撚都唔吹都冇用

勇個bench 真係

屌你啦我大短人刺客比係咁串咖咩

強國網

頭先一個手感加4個Bench好似有心撚鳩佢咁

下季會唔會仲有得打，都成問題

adams正廢物

有冇人覺得表弟落場湧打得仲差

能力上高不成低不就

下下要佢面框，一係就淨係拆應
成日比人追住黎拍

心態決定境界
個人已經矮，個心頭高過個人幾十倍

佢今場好似廢鳩咁, 拎住個波空哂都唔敢射

打到細加咁傳統中鋒最好睇熊仔又換到件好嘢好多年前已鍾意呢個中鋒 希望佢以後健康打波

最弊細加係西波龍打到v唔識串咁

聽 Peter 講先知

BradStevens用支那apps唔用nba apps

BradStevens - 大過

一來低位進攻威脅係零，二來末融入到勇士傳導系統，三來自尊大。
導致到佢落球焗住比佢打，然後唔入，跟住比人反追。

段片去到分幾, 都基本上係顯示緊gobert有幾易被fake
同埋roll出去反應有幾慢

會唔會係d進攻節奏太快，跑到佢累

hupu 體育app 啲人留言又正常又風趣 如果言論偏激GM 即刻刪 令到討論氣氛幾和諧 nba新聞又唔會好似新浪或台灣鳩鳩流流 做得幾好 用過就知好用 搵唔到第二個app 有齊籃足球 如果有介紹比我

修正小小講法，話佢低位威脅係零太誇張，
但次次都係打到入去>無力>比人block/飛機
比個波佢打有七成機會唔入，然後仲要連續幾個回合比佢咁打嘗試挽回自尊，搞到三四個回合零得分，一來一回就十分。

咁又岩，出左黎咁耐D低位好似得一場有料到
但你咁樣用法衰d講用Bogut好過

破秒圾

金塊個5號仔咁廢嘅

我哩又輕鬆傳球

球上籃慢到

屌你barton

鏵哥:我會即換

塊真係出黎搞笑

垃圾

咁都可以排第二

有冇人覺得睇viutv旁述好煩
成日話呢啲波應該點點點打 如果係我就點點點
唔講以為得佢地先識教波

勇今場想等塊西決會有恐懼症

大腸都然過塊 佢地係咁上下嫁啦

今日我龜都唔錯 係3分仲係好垃圾

咁你唔好睇波啦，個個台旁述都會咁既

viu 係咪第一次播啲第4節開始就入垃圾時間嘅比賽

同意

barton打cba未

金塊加油 想kt破自己紀錄

龜5犯

籃球咁多回合數，仲好似足球咁講咩。。
curry傳過黎比kd
kd起手 哎呀!

Westbrook 5犯
PG 4犯..

有次勇對鹿好似都係第四節就垃圾時間

今日出左街無得睇。想知打成點

講波好唔好聽

女人又3/12

屌你barton換未

金塊5號仔

雞塊5號

每入一球gooooooooooooal一次

我最近上LIHKG的籃球版
啲人留言又正常又風趣 如果言論偏激GM 即刻刪 令到討論氣氛幾和諧

其實我都係上reddit, 不過小分析, 又勁難搵post

垃圾湧幾時改善下d TO啊

要慶祝一次

西塊算係咁, KLAY爆完都仲未收皮

barton第一戰犯

收一收巴頓吧

唔想聽你咪熄咗聲咪得

屌你巴頓成個籃球版sanogo咁

收到暑假換走佢啦

jokic d pass 真係

真係咩
睇其他最主要出聲都係play-by-play個announcer
Kevin Harlan, Mike Breen個啲
集中係場波個hype度
唔係好覺會好似佢兩個咁大半場都係度討論啲波應該點樣教

Pg自從上次絕殺場波之後就

kd 真係好撚屈

okc呢排。。

痴撚線curry

ai d傳波真係j死

食蕉又贏

咖哩順風埋齋mode

快艇意粉first step 好靚

尾彩模式

手感到

呀pg個身體入面係唔係呀龜龜呀

屌你勇好似歡樂天地咁

Curry logo shoot

呢啲真係打沉曬對面

換得邊個

Millsap

甚麼叫絕望
抬起眼望望

curry 成場冇球好波 尾彩模式唔講得笑

今日我估女人fg完場6/26

米佬打大前鋒架 咁老仲要佢守mvp 你想佢死咩

Pg:龜龜俾番個靚仔樣我呀

真係出millsap

豬巴
23分鐘
14分7板
命中7成5
死未

雷grant啱先球上籃pg 上身

兩個互射完交換左身體

仲有2扑 1偷波

榴槤炸彈

點解三球既

愛g仲要弱智

Looney做乜鳩

邊個手多多呀

又想送罰球比人

証明自己

咖喱: 想三節收三湊女都唔得

湖人變左雷霆

湖人出品必屬佳品

永遠都係底薪戰士lv

買左波？

仲送去同你爭緊入PO既球會

雷追剩4分

禾潮唔賣垃圾

俾女人射多兩球大飛就可以拉返開

我網迷

glo關愛同城兄弟

負碌到呢

it9 已經2球無腦失誤

表弟越打越9咁

it9返塞軍啦

雷11號 奇兵爺爺pick 嘅果然

你地抽一句it佢就入一球

唔改打波態度無人敢簽

好似係埃及佐敦

點守KT

it9同老表貢fd既

生命石

埃及美斯 埃及佐敦

一陣轉頭就打架

一陣轉頭就轉隊

表弟 5blk 3 steals

no pass look

各位轉台睇雷 幾精彩

轉頭先睇highlight

下週又湧

回家啦

lou

唔播湧唔通播腸咩

播嚟播去唔係勇士就火箭 再唔係就湖人

皇朝初現

播猢

大摩

okc下下追到一分就俾人拉返開

新宿防守

留意咗一陣 發現今日啲雞球證又做嘢

on9 okc全部5pf

又夠鐘打卡

kd老表係咁互傳

Hi下都gg

kt 點打

表弟唔敢射

表弟無品到

表弟 又黎料

得唔得唔好出水行俠 佢護框能力真係好廢
出3號啦

串兩句又冇品

想傾屎入po

差2stl 5x5
要刷了

吾皇呢

球波明顯佢出 都對球證投訴

類人猿就算9數啦

講起上黎今日冇潮波 臭G即刻唔見左

sor 以為你講佢同jokic個球

吾皇

?

肥仔燥燥地

大將軍你估浪得虛名㗎

召喚完成

pg for three

日頭唔好講人

pg入3分現場啲歡呼聲

應該只係bot嚟

BOT你老母

快d射失多9球

大家仲記得我皇個時臭G唔會出現
佢只會係大家都唔再提我皇個時
就出黎提下大家佢仲記掛住我皇

大飛輸=傾屎贏=安爺爺輸

都話comment有吾皇/FOJ/LBJ 你就會即刻出現

2019 ai已經咁勁

off foul??

唔明安爺爺輸咩 明明係贏少啲

咁樣offence foul
慘慘豬PG

女人

pg foul out

尾彩仔

咁撚樣都offensive foul?

艇永遠都係對家主場

黑撚到

真係痴撚線

塊

okc 場波吹左52個foul 睇打波定睇吹雞

LA為保一個playoff位可以去到幾盡

屌睇雞塊算

jokic對住表弟都係唔多掂

屌，BD死都要出舒路達，又無手感，防守又輸蝕，出Nader仲好黎

西書

可以令爺爺贏少已經贏咗啦

西書air ball

球迷為咗鍛煉艇班波用心良苦艇咁嘅陣客場19勝17負

屌原來西書係跑得郁
做乜撚打到妹下妹下咁

仲有另一個adams

佢係pg黎

牙龜出手啦

老河咁勁玩到pg wb 犯滿！！？

大飛輸傾屎都追唔琲啦，
差咁多場

咪係，抖左咁耐仲妹下妹下

驚咗癲狗

可能驚offensive foul

河父勁到 贏埋上第6

跟住就到wb

Adams今年霸氣全失，唔知咩事

cls, foul撚完未

痴撚線 又foul

掂一掂就吹

屌hi到腳又foul

的確有foul 但艇無因此失誤 唔跳更合理

我龜

Kerr又留手感喺場刷分

似有傷在身

龜龜都係專心drive in, clippers唔出底

牙龜

吹*

痴撚線 唔係唔foul 呀

軍神

反杯

LOU勁到。。。

klay準到咁

okc

Lou will cls

...
黑到＿

wb6犯

拜拜

9球3分 唔比佢入多球又收起

又off foul...

blocking但吹龜進攻犯 球證

LA保送成功
恭喜恭喜

呀銀有幾憎傾屎

唔該河神

防守方仲郁緊都off foul

ON9波......

射極都有

快艇好波

WB 我

球證做麥9🤭

Lou

費事俾人話大結局

Stilling moving

玩條撚？
Pg wb都6犯

Btw Lou will勁撚到

屌 黑撚到 郁撚到咁都off foul

今場仲殺唔殺龜？

逼害吾皇 艇要贏

被迫害 唔殺了

殺pg算啦

又保送成功

你望下pg 西書個樣咁定就知球證做嘢 要控制場波

今場似逼害傾屎多啲

又黑我雷 屌你老母球證

LOU勁到癲

我正式宣佈舒路達係Billy Donovan契仔

呢球真係55波, 睇路線就進攻犯規,睇腳步就防守犯規,又睇唔到有無掙頭行先

就算呢場輸左都好難追

諗到劇本了
jazz跌落第八 3:4輸比勇士 派出武打高手zip死哂kd同curry

銀仔

尋日露寶嘅氣焰

或者金塊對jazz 咁就好睇了

大河真係好撚好運有lou williams第4節放佢上嚟收尾 跟本咩戰術都唔洗但外界睇落係佢教得好

係癗輸箭上三打雀
然後zip死4000萬

但之後都係好易打嘅

其實唔係想助艇，而係想雷火rematch

假後備真正選

Grayson Allen 湧驚未

跪左係呀熊到都唔好咁老定

咁但係呢個戰術係人識用,唔代表人人會用, 否則唔會LAKERS,柒箭都當佢人球啦

LA終於入PO啦

塞晒個波比佢=嬴

熱火上左第八

下個Po 標題

偏偏俾人當人球

兩邊都有個大佬
clutch time唔會俾lou take over啦
潮嗰陣有kobe 箭嗰陣有登

我湖錯過左了

傾屎要18場追4場

湖on9 箭唔需要

完全唔明點解冇人要嘅人系列

lou先8M一年抵撚到

箭個陣仲有eg 同佢爭個最佳第6人
好鐘意lou

大量球權, 防守殘廢級
有手感有雞吹個時係好勁無既咪宜家IT9咁囉

之後有冇T?

YES

Okc個入樽王點解無得出？

DIALLO?
一直都冇乜點出

Nader彈出之後就無咩出佢了

可以take over成場波既人係nba唔會有好多 偏偏快艇換到lou番黎

後場班後備

怒羞成怒

NBA球証

Schroder 個仔出世之後廢左好多
出felton仲好

湖個陣想放佢走 去爭冠隊呀嘛

MK好唔穩定

lou防守都未去到殘廢級啦 重點係佢可以帶一班工兵後備打 一場可以確保後備有穩定30分已經差好遠
okc咪差咁個呢d角色

三打大腸 驚閪咩

okc打完JAZZ後已經收哂皮

勿忘公鹿

西書大少宜家火箭第幾okc第幾？

lou打亂戰既, D爭冠隊真係唔多洗要佢喎
前兩年有佢加登登, 咪外線無限中出囉
咁實係比人trade走架

好掛住驊哥d金句

你睇ViuTV 咪有囉

以前果d呀 精神面貌

唔係呀 lou放出黎 大把人想簽啦 冇人叫你放哂兩個防守唔好出黎 比okc簽到已經冇得打啦

標題燈到豬豪拿十四分

linsanity重現

如果你地個標準係咁低，當初就唔會嘈啦
你依家呢套邏輯 = 我話季前話湖人入硬 PO，至少頭四
依家就話湖入唔到 PO，tank 有機會拎到 high draft pick，「結果暫時係最好」

階段性暫時最好

g持燈到finals

最緊要比d 掌聲自己先

對你地黎講梗係最好
又可以pick高位

意粉佬唔傷既話又幾好丁

On9 有球星又話球星carry 冇球星又話好運有個亂戰王 其實李華士帶波不嬲唔錯

算啦Av 講黎都曬氣
依家潮人戰績咁差 點講都中箭架喇
啲厠狗又得閒咁鳩無聊 只會沒完沒了

Lac 個pick 同kings 個pick咁低排名
湖人或成最大贏家

係，喺雞塊傷到hihi

come jazz is ok

原來聽日拓柒就三連敗

愛滋佬今日都去咗睇morant

屌 腸迷咁串

佢地雙殺公鹿 獵殺新舊nba第一人
比聯盟第一更勁（twice)
當然可以串

即係諗過trade走ball啦 銀仔如果咁都造過top3 pick比湖會唔會太撚假

當年少煮又係打下傷下
究竟呢幾年潮人搞乜

交易目標返黎為左贏現在ddr同白腸確實幫到馬刺贏波，相反你睇返當時傳係交易另外兩支球隊數字人當年想要牙豬出事，而湖人既yc再一次証明佢地係現在能力有限連入po都成問題
結果論當時選擇唔係最好咩

下年都唔會係到 所以冇事

睇牙波依加個勢佢都係去大腸搵神醫比較好

聽日湖人場主場好關鍵

決定draft咩排位?

叮蝦巴介唔介意講下全部刺狗輪住上

夠唔夠台主打

天道酬勤！本賽季有13位跑動2.6英里以上的球員，場均得分都是17分以上！

近日，NBA記者Alex Kennedy統計了本賽季球員場均跑動距離，其中巫師隊的Beal場均跑動2.82英里位列第一，排在他身後的依次是：Jrue Holiday 2.75英里 、Hield 2.69英里、McCollum 2.69英里、LaVine 2.69英里、Josh Richardson 2.68英里、Paul George 2.68英里、Curry 2.64英里、Harris 2.63英里、湯神2.61英里。

以上是場均跑動距離前10的球員，另外，Leonard、Ingram、庫茲馬場均跑動距離也達到了2.6英里，並列排在第11位。勤奮是最大的才能，因為這13位場均跑動2.6英里以上的球員，他們每一個人的場均得分都是在17分以上，其中最差的要屬熱火的Josh Richardson了，場均為17.3分3.6籃板4助攻。

有冇得睇跑動距離最差個幾位?

好難比較喎，有啲垃圾時間球員可能好低

又抽吾皇

zion 好似好勁

啲人話佢係 lbj二世

似進攻勁好多嘅draymond green多啲

少煮喺網之前都成日傷啵，係今年好啲姐

bruh點解最近唔開新po

而家湖人差水雀3個敗場
湖人再落力啲應該可以升到第九順位
4月頭打水雀個場係生死戰 湖人一定唔可以繼續拉開勝場差
不過點都好都係要努力啦 湖人係tank個方面真係好有天賦 我好睇好湖人

係咪即係笨叻

三分波命中率就係一個KLAY THOMPSON柒半季然後季尾拉返上40%嘅遊戲

佛祖：夠鐘起身番工

睇返2011司機同2016艾榮
好撚癲。。。

想j Ingram,要睇邊年

+82呢

原來奶講大腸morant換ball加lakers pick
有機會係真

Ingram:我最光榮嘅時刻就係而家 !
BGM: LBJ ga owaru made wa 湖人輸波已變習慣~~~~

Ball一族咁俾潮人玩應該都起左反心

應該打唔成
集體笠水

痴線

Lavar講過話會talk his way to phoenix

覺唔覺我預測好準

真係發生嘅話希望用個pick pick埋蘿蔔頭

唔差
不過一定要top ten
甚至8,9
如果唔係好難說服me

聽日開世紀大對決 kobe vs lebron

咁我今日早啲訓先

Andrew Wiggins本季的投籃表現有多糟糕？從一圖可以反映

對於木狼隊，球員目前已經有兩位頂薪狀元作為球隊的未來核心 – Karl-Anthony Towns與Andrew Wiggins。前者在近期多次打出史詩級數據，狀態非常火熱，多次打出極高的分數與籃板，正在打出生涯代表作；而對於後者，本季的表現持續平淡，除了本季一場取得40分的比賽後，他的表現低下，人們也開始稱其為「水貨」。

對於本賽季Andrew Wiggins的投籃表現有多糟糕？從以下圖片可以反映：

從圖片中所見，除了右方的三分底角外，其他地方的投籃表現都是聯盟水準之下，中距離兩分的命中率，分別只有27%、29%、37%，都是低於聯盟平均水準；而右方以外的三分區域，大部分都不高於三成，表現並不理想；至於籃下的表現，則為52%，相對之下，這個區域顯得較為有把握。

Andrew Wiggins本季的整體命中率，到目前為止，為40.0%，為生涯的新低；而三分命中率則沒有太大改善，只有33.5%的低命中率；作為一名頂薪狀元，這樣的表現確實並不合格，也令球迷大失所望，尤其是木狼的球迷。

Andrew Wiggins今年24歲，到目前為止，平均上陣34.8分鐘，能取得17.6分、4.8籃板、2.4助攻。

反見頂係咩心態

啲命中算幾平均

ig有21歲圖
見頂都應該有

做乜依家有波打wtf

西波 唔睇啦

睇hb又自爆

見頂21歲23.6+4+2.3+1
點知已經係佢既全盛時期

bjai out of season

湖88

兩個B都報銷

網第一季傷過一次

又少一個肯防守嘅人

不嬲都88咗啦...

湖人黑撚到
陣間變龍王 渣都無
交易價值又少左個

又唔係黑
都可以繼續打嘅
但承唔承擔到個風險

Yc
到底仲有邊個有trade value 換ad?

真係好撚好彩

似係驚傷唔再打姐 反正都tank

b係咪收左皮
下年底薪有冇人簽

邊有得咁計
點都要上場吸經呀

又唔可以咁講
一旦再大傷
真係連trade都唔使trade

原來Ingram 疑似有Bosh 個款病

如果真係咁今個暑假可能真係要同班yc say goodbye

血管凝塊？

燒鵝真係好撚好彩

係... 好似話要再check 如果發現得快仲有救
如果遲左好似Bosh 咁就 end of career

有龍王呢個版喺度，trade value點都會跌啦

直接置零
根本無人會換

送都唔要啦

有冇人講下咩傷

要倒貼埋今年張簽先換到空氣

血管凝塊
好彩一世唔發咪繼續打
一唔好彩發係啲主要血管就人生gg

今鋪真係 好撚橙 如果all in 換左就唔洗
連個天迫害湖人

兩個人版
一個係serena Williams 呢個就到世唔發重打緊
一個就Chris bosh 發到差啲人生gg

係燒鵝老細行運行到腳指尾
又或者日日開檀又落降咁咒潮人全家
勁過臭g

埃豬叫好彩發現得早，仲有得救，未必要退役

但佢要打主力 強度唔會少 可能會g可能唔會g
但一g就g9g

算啦 呢啲野唔好黎拎笑湖人

諗起當年雞塊請個女巫落皮沙降頭
點知PO都係豬比皮沙

ig好橙唔想笑
但又要笑鳩愛滋佬 trade又唔得 佔cap 打又打唔到
好彩話未提前續 續埋真係吾皇真飽撚哂

問題係如果係因為血液問題的話好容易復發

皮沙=?

唔會笑ig
但湖人真係黑到一個點

Ching 又理性番

原來已經係ABA既事
Pacers

傷病退役唔佔cap

下季仲要係唉豬續約
今次真大撚獲就算醫得返都一定冇好offer俾佢
好慘

其實E+有講如果發現得快係凝塊未擴散之前做手術清走就100%冇事
但如果E+凝塊已經擴散就=bosh既情況 End of career
睇運 god bless ig la ... 咁勤力既後生仔 都唔想佢咁快GG

燒鵝老細呢鋪真係今季真 究極 mvp

要唔知幾年
bosh個陣想打 油頭聯盟唔比

打打下死左邊個揹飛

Nets畀鷹反cup

不嬲理性

呢啲一發足以致命

做乜撚野
一打開個live出咸網ad

得返ball hart 古斯馬 trade得

安爺爺：收番呀譚先

而且呢類病相當容易返發

Hart換pick算啦
嗰兩個都算打得起

吾皇:仆街 今次中伏

仲要咁低人工

條路自己揀，仆街唔好喊

吾皇:屌你老母 ad唔黎 點有淫k

臭g準備上水

臭g:都叫你去數字人 唔去 入賤種湖

On9 吾皇係去拍戲做生意 戰績根本wfc 有咩話伏唔伏

諗起嗰段留言
I've been a Bron fan since I was young

lbj: trade me
愛滋佬: 仲有3年約

臭g:費城好失禮佢咩

湖人雙手奉上4000萬資助吾皇拍戲

臭g或成最大贏家

贏哂了

收皮啦 你煩唔煩啲
日抽夜抽 同嗰件李乜鳩一樣
知喇 知喇 占士呢排打得好差 唔洗日日開辯論大會架

MB冇傷出佢贏到盡添啦

湖人有三次機會賣走唉豬都冇呢D真係整定

未來KD而家渣都冇算唔算最好既結局

溜馬 廁 nop 都唔賣

又未必渣都無 但一定無人接貨先

吾皇去76都可能有機刷多冠
依家去拍劇算啦

不嬲都話台主一拳一件

可惜

真係想睇下lakersball有咩睇法
「結果暫時係最好」

oden 二世

強運＋必閃 好巔

屌真係愈諗愈好笑
等陣佢又彈出黎叫人開戰開戰

Curry上年定前年都係大半季under40% 完季4x%

哭喪緊啦
一個可能收皮
一個豆腐
一個廢老
一個愛滋佬

銀仔比個first pick 湖人pick zion可能有救

潮區有望停戰一天

Ig係不幸
但結果論黎講
足足有三隊係不為潮作嫁衣裳下同時避炸彈

結果暫時係最好

仲要zion都傷埋唯一辦法真係用吾皇換ad

臭g係咪丁撚到出血
仲唔上水

星期日人地扑女遲左起身啫
邊似得我地啲死廢毒

真

還債論黎講 今次唉豬幫邊個還債

Russell 好撚廢

咁多黑哨有排還

個lakersball應該已經喊濕左個枕頭

吾皇啦 吾皇之前做咁多陰質野

好橙 近期先show到d潛力變緊實力

反湖黎講結果暫時係最好

一定啦
暑假仲有冇大魚肯去湖人

2nd pick真係撞邪個播
除259
嘔奶重傷中
Lma都有隱性心臟病

jb Harris 淫k 廢鳩 Kawhi
仲有無 數數佢

最好今場黃綠俾湖人贏

如果你地個標準係咁低，當初就唔會嘈啦
你依家呢套邏輯 = 我話季前話ig好有talent，至少kd
依家就話ig條命吊吊下，做手術有機會執番條命仔，「結果暫時係最好」

你唔睇我皇 都睇下個gm
你會跟west定跟個今季派左一季腸嘅iglo

Ball都成日傷

有無試過trade走個球員 有長約 但唔報到會點

Nets ft 27/45

主場雞都幾明顯下
Young 咁快有 Harden 待遇

13pick必成材定律

屌 笑撚到我冇心機睇場波

trade lbj去其他地方 條撚樣唔打 得唔得

jim jackson?

上年kawhi差少少試過
結果會係發還原隊
由原隊punish
最高罰則為冷凍合約直到履行合約為止

Papagiannis

得 一定得

掌嘴先
講左話唔抽ig水

不過真係好好笑
諗起唔單止湖 吾皇都要柒多幾年就真係頂唔順
佢老母個蟹丫

唉豬發生咩事?

回歸初心姐 吾皇岩岩黎果時話等得呀

血管凝塊
你當一個未發病嘅16弟就得

Ps 我皇下年35

湖人今天官方宣佈，英格拉姆肩膀受傷，預計將缺席本賽季剩餘所有比賽。昨天鶯歌接受了隊醫的進一步檢查，結果顯示其胳膊有DVT（深靜脈血栓形成）。

據NBA記者Alex Kennedy報道稱：如果英格拉姆出現第二次深部靜脈血栓（DVT）的話，他需要進行長期的血液稀釋治療來防治致死凝塊，因為會有出血的風險。在這治療期間他不能再上場打球，否則，他會遭遇和波什一樣類似處境。（如果在服用抗凝藥期間運動受損，撞到身子、頭部等部位，嚴重可能會危及生命。1999-2016年有55位運動員DVT，7位生涯未能復出）

有龍王個病 今季收咧

籃球員好難搞
Serena Williams 打網球都話
籃球你出去打衛生波都會撞下啦

係咪唔易完全好返

真係睇埋暑假先 可能愛G佬真係R另一個大魚肯落火坑呢

支持 搵多個廢老

Nets連少少主場雞都克服唔到，po就

吾皇話想係湖人退役jersey丫嘛
一直死守湖人應該有機

係冇可能完全好番

有個我自己發現，逢27都係水準以上
近幾年
gobert, bodangnovic, Larry nance, siakam,kuzma

第一好容易返發
第二出事隨時有生命危險

如果cp3換吾皇
deal5deal?

克唔克服到 po 都 㗎啦

唔洗睇啦 比我老系都去大飛

但你地攞開第4pick

岩岩吾皇五速嘴屌緊邊個

CP3起碼唔會同基石 champ唔到咪champ唔到
cp3+jh+lbj可以
但jh+lbj 火箭=jh

Young 打手都唔吹

才剛傳出因傷整季報銷的湖人前鋒英格拉姆，10日竟被《ESPN》知名球評史蒂芬史密斯爆料，由於本季湖人出現過多鬧劇，自己又被謠傳將成湖人交易「一眉哥」安東尼戴維斯籌碼，英格拉姆感覺待在湖人很不開心，甚至也想離開了。
「我聽到的消息是，英格拉姆待在湖人很不開心，而且他的父親到處跟別人說，自己兒子已經想要離開湖人了。」史蒂芬史密斯在節目上表示，感覺身為2016年選秀榜眼的英格拉姆，已經徹底對於湖人高層的態度感到相當失望了。

先前湖人傳出拿出所有年輕主力跟鵜鶘交易安東尼戴維斯，造成內部軍心動盪不安，大部分湖人球員也都無心戀戰，可是英格拉姆偏偏不受影響，反而是「越挫越勇」，從他在全明星周末前後的個人數據相比，確實感覺他很想證明什麼。

在今年全明星賽前，英格拉姆場均17分、4.8籃板，投籃與三分命中率分別是4成84、2成86，但從全明星賽後，他平均每場變成拿到27.8分、7.5籃板，投籃與三分命中率也升到5成70、5成29，或許是跟湖人高層表達無言抗議。

畢竟湖人今年夏天仍會爭搶安東尼戴維斯，屆時英格拉姆或許可以順勢跟高層要求交易離隊，成為另類的跳槽方式，畢竟湖人目前搞到烏煙瘴氣，英格拉姆還不如趕緊離開，也許可在別的球隊打出真正屬於自己的一片天。

屌

祖爸真係極好彩

即係一係就退休，一係就打生命籃球

Nets衰自己 Russell 今煙垃圾到

Siakam琴日打Randle，睇得出防守對抗性差啲，po可能被針對

今場 Nets 得 Allen 唔垃圾
但 Young 有金身亦係事實

屋又唔使搬 主場又唔使換
又跟到個好老細

條友講啲野唔多可信
不過笑左先

咁難得我自己發現咗啲野
抽少句，ok?

問題呢個時候放風怕唔夠亂咩

marc今季都廢
lin更加
不過po唔多硬漢嘅，佢地協防轉防快應該都ok掛
雖然可能1st round已經Griffin drummond

突然發現虹虹變返虹虹

仲有Casey，可能變Mavs當年被黑八ge翻版

入到playoff再講啦
dlo條廢物對住防守貼少少就成場on99咁

咁55個入面都係得7個復出唔到je。

又唔好咁講
大飛都唔係好人
芬妹都可以trade

唔同嘅，喺大飛宜家有波打，喺湖做人球

最少遇到個有心養既教頭先啦

現今nba第一人是誰

吾皇啦 第一人呢啲標準年年變

刺狗黑心到抵波波死老婆都比人抽

喊完出黎啦?

湖你舊將d lo

我皇今日咁落力做乜鬼

似你班廢青24小時上連登咩傻仔

數據要靚

嬲到

花生友或成最大贏家

又覺得人嬲你係咪on9?

上年我都仲覺得係吾皇
今年打到咁撚樣 真係講唔出佢仲係第一人

東岸沾
佢應該自己都估唔到黎到西岸會畀人當狗咁撚

冇啦 阿猩不嬲比人吹大左

平時係東岸已經要組3巨頭
黎到競爭更加激烈既西岸竟然得返rondo有咁上下水準拍住佢

慘在運都冇埋姐，宜家想賣人組隊啲人又搞到冇乜價值，帶仔就高不成低不就

仲有冇人質疑禾社係當今第一人

吾皇+Rondo+拳王
三巨頭

牙占勁就係勁，係成日咩一人帶隊就有final 真係

Beal

cls bill

今年字母第一 KD繼續排第二啦

名宿準備三冠 字母呢 仲要字母係東岸

GOAT又triple double

跟著一齊shout

阿beal

仲有登子呢

一分雨唔好拎上黎講好唔好?

唔覺唔覺 狼狼都排左潮人頭

Tank左成季啦

據ESPN的Michael C. Wright報導稱，Kawhi Leonard沒有興趣在下年加盟湖人與LeBron James做隊友

Leonard和他的團隊曾經對洛杉機的湖人和快艇都感興趣，不過這一切在James去年夏天前往湖人後起了變化，當被問到兩人有沒有可能一起打球時，Wright回答：「我相信不會看到這事情發生。」身為聯盟報導Leonard新聞最可靠的記者Wright認為假如他要離開速龍的話，他今夏最有可能去快艇打球。

oh sorry

登子帶隊勁過字母幾條街

出現了

咁明顯都要review

終於識贏
老實講唔係話太擔心

仲有冇?

屌rose cls

唔係話太擔心邊個講

廢鐵擺尾彩

咁吾皇都仲有3年時間嘅
champ到一次就點都翻身

av

有冇圖 想睇

反b反潮

轉台睇猢熱血輸波

jabari parker球turnover打學界咁
就咁向前拍都甩咗

上定水先 又輸一場 吾皇又刷數據

學友句
吾皇依家百力滋都換唔到
勁撚好笑雖然唔係串

木狼2.5

吾皇同榮仔又掩口講野

兩個失意的人

笑4, 狼仔贏波, 依家仲高過猢

送溫暖幫湖抽靚pick姐

幾時有咁講過

字母for 3!!

你有阿
下面仲有人覆
類似換到一條都偷笑咁
好似係你輸俾我地個日，定大腸再之後個場

又變返大家熟悉嘅大腸

我想占士留到退休 做我地湖人名宿

廢隊都要黑

賤到，下半場就反杯

而家湖拎住一堆傷哂既新人 仲換唔換到ad

安爺爺表示我要收番呀譚

法國而家d波已經冇咩好睇 可以直接等po了

留力占->全力占->憤怒占->PlayOff占->疲勞占->坦克占

直接俾冠軍湧士啦

東岸可以睇下
西岸不了

西岸唔睇湧都OK嘅

入到finals咪又係禾湧玩晒

見頂與ig
一個養生到gg
到個努力到gg

jj又tech

留力占->全力占->憤怒占(受傷)->GM占(失敗)->PlayOff占->疲勞占->坦克占

見頂起碼已經R到錢，爽過IG好多

今年要估我勇輸到幾多場

見頂起碼有頂薪
唉豬應該難D
臨到續約先出事
慘

咪反啦屌

5場內

仲有space jam 占

中立，佢係多嘴
但我覺得佢都有啲好似屎綠被人針對咁

76最有牌面
實力睇好龍
鹿完全唔睇好

好得番都冇咩問題
但個價就一定俾人㩒
而家到iglo想速清ig

我咩都要第一!! 黎緊要爭第一 pick !!!

睇下湖人搏唔搏
賭贏咪另一個咖哩
童工價球星

鹿呢隊野=騎1.0
入到po都似會食晒屎

鹿嘅 字母差少少都gg

最大x factor=夫子

食屎啦你

老實講唔係太擔心

76溜馬差一場
聽日76贏溜馬
綠軍一輪唔洗對76

講真真係信唔到一個唔多識pull up, fade away的star
關鍵時間俾jb, kwahi, 甚至beal都可信過字母

同埋湧根本熟哂三分打法同守法
球星型好似以前騎，依家76反而難打

屌你大腸

回歸自我
可能決定淨係主場贏多，客場做返碌鳩

字母有fade away

jabari有三分

大腸假撚到呢

鹿有夫g

RIP

公元2019年3月10日一時半
太陽宣佈與刺簽下互不抽水，平等條約

係55個運動員 唔係籃球員個下先大鑊
士碌架同冰壺都係運動黎

做乜撚野追咗十幾分